請記住上次旺角 血的教訓

掌握好退場時間
睇實火車站有冇落閘

人潮散緊

只攻不守，唔打就走

推